【現場直播】 美前參議員陶德率前官員抵台

【現場直播】
美前參議員陶德率前官員抵台
20210414

RFA 自由亞洲粵語
204K subscribers

【現場直播】美前參議員陶德率前官員抵台